---
layout: '../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Книги'
description: 'Книги за Преживявания близки до смъртта'
pubDate: 2022-08-17T00:00:00Z
---

# {frontmatter.title}

## Книги на Български

### Досег до вечния живот

През 2012г. беше издадена първата книга "Досег до вечния живот" за преживяванията близки до смъртта от openom и издателство Хрикер. Книгата е под отворен лиценз "[признание-без производни 2.5](http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/bg/)" и може да я свалите тук:

- [🕮 "Досег до вечния живот"](/files/doseg_do_vecnia_jivot.pdf) (PDF)

Съдържание:
- [Сесил](/nde/children-ndes/#сесил-11-години), [Дейвид Оакфорд](/nde/david-oakford/), [Джейни Смит](/nde/jayne-smith/), [Лаурелин Мартин](/nde/laurelynn-martin/), [Бети Ийди](/nde/betty-eadie/), [Линда Стюарт](/nde/linda-stewart/), [Мелън-Томас Бенедикт](/nde/mellen-thomas-benedict/), [Барбара Харис Уитфилд](/nde/barbara-harris-whitfield/), [Джон П](/nde/johnp/), [Рики Рандолф](/nde/ricky-randolph/), [Мей Ойлит - Групово ПБС](/nde/group-may-eulitt/), [Филип - Споделено ПБС](/nde/shared-phillip/), [Грейс Бубулка-Хатмейкър](/nde/grace-bubulka-hatmaker/), [Ранел Уолис](/nde/ranelle-wallace/), [Сандра Роджърс](/nde/sandra-rogers/), [За Смъртта, Цитати](/pages/death-quotes/)

## Книги на Английски

- [🕮 "NDE stories from the NDERF website"](https://www.nderf.org/catalog.htm) (PDF и MOBI)
- [📚 Препоръчана литература от IANDS](https://iands.org/resources/education/recommended-reading.html)
